{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015856",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "감성커피 인제원통점"
    },
    "text": "感性コーヒー元通店はこんにちは。当元通店では100%ソウル牛乳を使用しています。 本店のメニューはすべてベンティサイズが提供されます。 オリジナルコーヒーとスペシャルティーの2つのオプションでお客様に様々な選択をすることができます。 また、当元通店では世界最高のチョコレートブランドであるハーシュとのコラボ商品もご覧いただけます。 これは感性コーヒーでしか味わえない特別な製品です。 もし元通点に来たい方は、元通市外バスターミナルの向かい側に位置していますので、お越しください。 そして私たちの人気メニューの一つであるリッチパール桃ジュースは4,200ウォンで購入できます。 たくさんの関心をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "元通店ではどんな牛乳を使用していますか？",
            "answer": "当元通店では100%ソウル牛乳を使用しています。"
        },
        {
            "question": "元通店のメニューのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "元通店ではすべてのメニューがベンティサイズで提供されます。"
        },
        {
            "question": "元通店で提供されているコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "元通店ではオリジナルコーヒーとスペシャルティーの2つのオプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "元通店とハーシュのコラボ商品はどのような特別な製品ですか？",
            "answer": "元通店とハーシュのコラボ商品は感性コーヒーでしか味わえない特別な製品です。"
        },
        {
            "question": "元通店の場所はどこですか？",
            "answer": "元通店は元通市外バスターミナルの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元通店で人気のあるメニューの一つは何ですか？",
            "answer": "元通店で人気のあるメニューの一つはリッチパール桃ジュースです。"
        },
        {
            "question": "リッチパール桃ジュースは何ウォンで購入できますか？",
            "answer": "リッチパール桃ジュースは4,200ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "元通店はどこに位置していますか？",
            "answer": "元通店は元通市外バスターミナルの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元通店で味わえる特別な製品はありますか？",
            "answer": "元通店で味わえる特別な製品として、ハーシュとのコラボ商品があります。"
        },
        {
            "question": "元通店に来たい場合、どうやって行けますか？",
            "answer": "元通店に来たい場合は、元通市外バスターミナルの向かい側に位置していますので、そちらにお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 398
    }
}